{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3483&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 아방가르드"
    },
    "text": "合計20台分の駐車施設を保有しており、誰でも利用可能です。地下鉄は京義中央線一山駅と豊山駅が近くに位置しています。身分証明書をお持ちでないと入室できず、予約のキャンセル及び払い戻しもできません。 入室可能な年齢は、2003年生まれからであり、2004年以降生まれの方は入室できません。そのため、2003年生まれの方も予約されても入室は不可能です。 貸室の予約は月、火、水、木曜日に限り、午前9時から午後5時前まで予約される、5時間ご利用いただけます。追加でご案内する事項は、貸室時間を延長する際には1時間当たり10,000ウォンを追加で支払わなければならず、2人以上の男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "合計20台分の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのように駐車施設を利用できますか？",
            "answer": "誰でも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は京義中央線の一山駅と豊山駅です。"
        },
        {
            "question": "入室するために必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "入室可能な年齢は2003年生まれからです。"
        },
        {
            "question": "2003年生まれの方も予約して入室できますか？",
            "answer": "2003年生まれの方も予約しても入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約は何曜日に行えますか？",
            "answer": "予約は月曜日から木曜日に限り行えます。"
        },
        {
            "question": "予約時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "予約時間は午前9時から午後5時前までです。"
        },
        {
            "question": "予約時間を延長する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "予約時間を延長する際には1時間当たり10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "2人以上の男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "2人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 326
    }
}